條能樣竟然冇事

（早报讯）香港茶餐厅老板杨官华（Alex Yeung）日前因涉及在新加坡举行集会，邀请公众探讨香港目前局势，结果护照遭新加坡警方扣留、协助调查。

警方今晚（20日）回答媒体询问时说，有人呼吁新加坡释放杨官华，并且不要对他采取进一步行动。

杨官华因举行未经批准的公众集会，抵触公共秩序法（Public Order Act），被给予严厉警告。目前，杨官华已被遣返，并且今后不可在未经移民局批准的情况下入境我国。

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

蕭山燈力下降